見到人用華為使唔使影人大頭？

見到人用made in China嘅嘢使唔使影人大頭？
根本啲道德標準去連衛兵自己訂
順我者生逆我者亡
咁樣到落去遲早淺黃都變藍

覆定先：政治潔癖
道德潔癖

一定要影用中國移動上網嘅都要影

唔影相點批鬥，唔批鬥點贏

見到人買大陸雞同豬洗唔洗影？

拉

仲有邊個仆街買騰信 買阿里
影撚哂佢

之前深藍阿爸幫我簽左兩年約

你仆街死啦 影你老豆老母大頭相
連埋你呀！

有個問題想問好耐
對家影我哋相我哋就話應該私了扺死
咁調返轉我哋影人相俾人私了係咪都係抵死？